想買香港設計嘅board game

我買咗條女收兵好過嫁人2

收皮喇打手
一定唔會買

玩咗一次就放咗喺到
易上手 不過就唔太吸引

日日都玩緊密室逃脫啦